之後再無遊行或集會

只有戰場，如果上得戰場請有殺敵心態，對家已經唔會當你係人看待，仲抱有道德去抗爭，只會傷害自己。全面解開技能，火魔法，流星雨，唔好再猶豫用唔用。唔好天真再好似64既年青人一樣，記住自己生命係自己負責，戰場上對敵人仁慈，就對自己殘忍。

另外戰術上可以提供意見

中排唔敢上前可以投擲支援
除左x頭，仲有大家成日講蛋，我有野更好推薦-黃膠水，好處本身有一定硬度，會有扣hp同時可以減速，乾左仲會限制活動能力，帶有傳染性，而且清潔會有一定難定，可能要報廢。

路障小隊
請在前線前方設置魚絲，魚絲好處拉力強，有纏繞性，而且巨透明性難以發覺，就算班狗知有魚絲都要慢慢搵出黎，俾更多前線撤退或反擊

利申講war game

1

2

3

4

5

推

902

pish

其實用紙杯裝生油有冇得諗

掉過去中咗又滑又難洗，唔中落地又係滑到pk

之前有人用過作用不大

底成本反而可以考慮可樂當手榴彈

我要脫共

介紹多野鐘意行山朋友